Medical sales入行問題

有冇巴打/巴絲可以介紹下medical sales呢行係點?
例如:
1.月薪（底薪?）
2.工作内容
3.工時
4.要大學讀咩科
5.有咩公司請人
6.競爭激烈?
7.其他

利申:6901 year2

你仲有兩年先畢業 咁快睇?